原來阿鮑今日生日...

唔通當年阿希喺佢生日嗰日識佢
唔夠一星期就流出明眼人一睇就知係移花接木嘅相？

咪臭係

點解而家見到阿鮑就知講緊邊個。。

隻手好近對波

叫春聲！呻吟聲！響徹凌霄殿！

點解我會點阿鮑係邊個......

咖啡杯都企不穩... 我忍

唔通鮑起靜咩

唔通鮑國平咩

就快新年喇

黑鮑送舊年！